沙田廣林，廣康區議會，有意參選，助選 ，做義工之士入

沙田廣林，廣康區議會，有意參選，助選 ，做義工之士入

搵緊志同道合 踢走建制既巴絲打組隊，有意入tg

沙田廣林，廣康區巴絲打同我入哂黎

有一班街坊已經組織起來準備參選今年區議會，搵緊志同道合巴絲打，有腦出腦、有心出心、有力出力，踢走建制！

()
()

推爆佢

已入

幫推

推

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

G持街坊

踢走辣殺陳敏娟